 Ремонт кухни: день первый 
===========================

В понедельник мы с мастером договорились на 9:30 встретиться в строительном магазине. Мастер опоздал минут на 20. Как я сейчас понимаю, это был знак...

После этого мы пошли выбирать по списку. Когда выбрали, оказалось, что мастер где-то на треть занизил цену, и поэтому я ожидал заплатить 2500 грн, а вместо этого заплатил 3500.

В процессе, кстати, я разыграл свою невесту. На самом деле я собирался просто подновить кухню (проштукатурить и перекрасить стены), и она об этом знала. Но из строительного магазина я прислал ей фото:

![](0.jpg)  

И попросил помочь выбрать. Когда она спросила «куда это?», то ответил «в туалете, над унитазным бачком, для придания торжественной атмосфэры».

После всего мы погрузили купленное на грузовое такси и приехали домой. Вот так выглядят результаты нашего шоппинга:

![](1.jpg)  

![](2.jpg)  

Освободили кухню от мебели, поужасались грязи за мебелью:

![](3.jpg)  

![](4.jpg)  

![](5.jpg)  

Кстати, после освобождения кухни в квартиру привнеслись некие идеи. Например, микроволновка рядом с рабочим местом — что-то в этом есть...

![](6.jpg)  

Мастер начал работу с того, что понакрывал всё плёнкой и картоном:

![](7.jpg)  

![](8.jpg)  

И после этого начал размывать потолок. Размывал он его долго и нудно, аж до самого вечера. Вот так и закончился первый день ремонта.

Мастер получил от меня 2000 грн и ушёл домой где-то в пол-десятого вечера.